點先可以改變人生😞好迷惘

滿口理想可惜都係白紙 有啲人唔洗點做都可以生活無休有啲人做到隻牛咁都係為三餐 好辛苦